大學仲有無搞警察招募講座？

大學仲有無搞警察招募講座？

暴大今年未有，有嘅話實圍鳩佢